有部份手joke 未比人拉之前就話唔會篤人

點知比人拉就篤人換”自由”
手足要帶眼識人